1月20日 星期一 活動 時間/地點

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔